突發！？高票率唔係贏撚緊呀，好撚多鬼票出現！

一車又一車種票黨來了

寶馬山選區閩橋中學票站，一車又一車的大陸人樣種票黨集合，每組十四到十六人，呢班人先影一張大合照證明開工，我質問自由黨候選人阮建中，他及團隊一句也不敢回應，自由黨邵家輝就是在立法會高調反對獨立調查。見我影相，所有人立即擰塊面埋牆。

如果你唔嚟投票，等於支持警暴，殘害香港人，今日你被打，不等如安全。香港人不要再食催淚彈，大家出嚟投票，為自己為下一代。

咪撚輕敵呀，逼多幾個fd去投票呀！

推

【突發】英國上議院議員來香港監督選舉，有異樣請FB舉報

RTHK鏗鏘集：如有任何選舉異常情況 請向91829284報料

Push

一定要keep住個勢，叫多啲人出黎投票!

push

Shit! Push!